{
    "Choose Your Plan": "플랜 선택",
    "Upload your music and get real DJ validation. Start free, upgrade anytime.": "음악을 업로드하고 실제 DJ 검증을 받으세요. 무료로 시작하고 언제든지 업그레이드하세요.",
    "Monthly": "월간",
    "Annual": "연간",
    "Save up to 33%": "최대 33% 절약",
    "Current Plan": "현재 플랜",
    "Get Started Free": "무료로 시작",
    "No credit card required": "신용카드 불필요",
    "Subscribe Monthly": "월간 구독",
    "Subscribe Annual": "연간 구독",
    "Most Popular": "가장 인기",
    "Annual Member": "연간 회원",
    "Premium Label": "프리미엄 레이블",

    "Free": "무료",
    "Artist": "아티스트",
    "Label": "레이블",
    "Artists testing the platform": "플랫폼을 테스트하는 아티스트용",
    "Independent artists, producers": "독립 아티스트, 프로듀서용",
    "Record labels, management companies": "레코드 레이블, 매니지먼트 회사용",

    "1 song upload per month": "월 1곡 업로드",
    "Basic validation reports": "기본 검증 리포트",
    "DJ ratings & comments": "DJ 평점 및 댓글",
    "Limited analytics": "제한된 분석",
    "Community support": "커뮤니티 지원",

    "2 song uploads per month": "월 2곡 업로드",
    "Full validation reports": "전체 검증 리포트",
    "DJ demand reports": "DJ 수요 리포트",
    "Regional reaction reports": "지역별 반응 리포트",
    "Advanced analytics dashboard": "고급 분석 대시보드",
    "Email notifications": "이메일 알림",
    "Priority support": "우선 지원",
    "Ad-free experience": "광고 없는 경험",

    "20 song uploads per month": "월 20곡 업로드",
    "Everything in Artist Plan": "아티스트 플랜의 모든 기능",
    "Campaign creation tools": "캠페인 생성 도구",
    "Label portfolio analytics": "레이블 포트폴리오 분석",
    "Artist roster management": "아티스트 로스터 관리",
    "Multi-user team access": "다중 사용자 팀 액세스",
    "White-label reports": "화이트 라벨 리포트",
    "API access": "API 액세스",
    "Dedicated account manager": "전담 계정 관리자",
    "Priority upload queue": "우선 업로드 대기열",

    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "What happens if I exceed my monthly upload limit?": "월간 업로드 한도를 초과하면 어떻게 되나요?",
    "Can I switch between monthly and annual billing?": "월간과 연간 결제를 전환할 수 있나요?",
    "What happens when I cancel?": "취소하면 어떻게 되나요?",
    "Do unused uploads roll over to the next month?": "미사용 업로드가 다음 달로 이월되나요?",
    "What payment methods do you accept?": "어떤 결제 방법을 받나요?",
    "Is there a free trial for paid plans?": "유료 플랜의 무료 체험이 있나요?",

    "Manage Subscription": "구독 관리",
    "Billing Cycle": "결제 주기",
    "Monthly Upload Limit": "월간 업로드 한도",
    "Status": "상태",
    "Active": "활성",
    "Canceled": "취소됨",
    "Manage Billing": "결제 관리",
    "Resume Subscription": "구독 재개",
    "Cancel Subscription": "구독 취소",
    "Monthly Uploads": "월간 업로드",
    "uploads used": "업로드 사용됨",
    "remaining": "남음",
    "Resets On": "리셋 날짜",
    "Need more uploads?": "더 많은 업로드가 필요하세요?",
    "View Plans": "플랜 보기",
    "Upgrade Your Plan": "플랜 업그레이드",
    "Upgrade to Artist": "아티스트로 업그레이드",
    "Upgrade to Label": "레이블로 업그레이드",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",

    "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Log in": "로그인",

    "Dashboard": "대시보드",
    "My Tracks": "내 트랙",
    "Upload Track": "트랙 업로드",
    "DJ Reviews": "DJ 리뷰",
    "Analytics": "분석",
    "Settings": "설정",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Search": "검색",
    "Profile": "프로필",
    "Help": "도움말",

    "Welcome to Digiwaxx": "Digiwaxx에 오신 것을 환영합니다",
    "Your music distribution platform": "당신의 음악 배급 플랫폼",

    "Plan": "플랜",
    "song(s)": "곡",
    "of": "/",
    "month": "월",
    "Perfect for independent artists and producers": "독립 아티스트와 프로듀서에게 완벽",
    "For record labels and management companies": "레코드 레이블과 매니지먼트 회사용",
    "Upgrade your plan to increase your monthly upload limit.": "플랜을 업그레이드하여 월간 업로드 한도를 늘리세요.",
    "to manage your subscription.": "구독을 관리하려면.",
    "Are you sure you want to cancel? You will retain access until the end of your billing period.": "정말 취소하시겠습니까? 결제 기간이 끝날 때까지 액세스를 유지할 수 있습니다.",

    "Follow us on:": "팔로우하기:",
    "Please select account type": "계정 유형을 선택하세요",
    "DJ's/Members": "DJ/멤버",
    "Artists/Promoters": "아티스트/프로모터",
    "DJ's/Members Login": "DJ/멤버 로그인",
    "Artists/Promoters Login": "아티스트/프로모터 로그인",
    "Username or email": "사용자명 또는 이메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Remember Me": "로그인 상태 유지",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Login": "로그인",
    "OR": "또는",
    "DON'T HAVE A CLIENT ACCOUNT?": "클라이언트 계정이 없으신가요?",
    "DON'T HAVE A MEMBER (DJ) ACCOUNT?": "멤버(DJ) 계정이 없으신가요?",
    "SIGNUP": "가입",
    "CLICK HERE": "여기를 클릭",
    "IF YOU WANT TO JOIN OUR MUSIC TEAM.": "뮤직 팀에 참여하고 싶다면.",
    "IF YOU WANT TO BE A GUEST DJ ON DIGIWAXX RADIO.": "DIGIWAXX RADIO의 게스트 DJ가 되고 싶다면.",
    "IF YOU WANT TO HAVE YOUR STATION JOIN THE DIGIWAXX RADIO NETWORK.": "당신의 스테이션을 DIGIWAXX RADIO 네트워크에 참여시키고 싶다면.",
    "Email support at": "이메일 지원:",
    "or create a support ticket.": "또는 지원 티켓을 생성하세요.",

    "Send us a message": "메시지 보내기",
    "Your email": "이메일 주소",
    "Subject": "제목",
    "Message": "메시지",
    "Send message": "보내기",
    "Get in touch": "연락하기",

    "Create a Client Account": "클라이언트 계정 만들기",
    "Already registered?": "이미 등록하셨나요?",
    "Click here to log in": "여기를 클릭하여 로그인",
    "Name/Company name": "이름/회사명",
    "Billing contact (First/Last name)": "청구 담당자 (이름/성)",
    "What continent do you live in?": "어느 대륙에 거주하시나요?",
    "What country do you live in?": "어느 나라에 거주하시나요?",
    "What state/providence do you live in?": "어느 주/도에 거주하시나요?",
    "City": "도시",
    "Zip": "우편번호",
    "Address": "주소",
    "Address Line 2": "주소 2",
    "Continue": "계속",

    "Email already exists!": "이메일이 이미 존재합니다!",
    "Billing contact e-mail address": "청구 담당자 이메일 주소",
    "Phone": "전화번호",
    "Mobile phone": "휴대폰",
    "Company website": "회사 웹사이트",
    "Username": "사용자명",
    "Password": "비밀번호",
    "Generate Password": "비밀번호 생성",
    "Hide": "숨기기",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "How did you hear about Digiwaxx?": "Digiwaxx를 어떻게 알게 되셨나요?",
    "Internet Search": "인터넷 검색",
    "Magazine Article": "잡지 기사",
    "Record Pool": "레코드 풀",
    "Digiwaxx Crew": "Digiwaxx 크루",
    "A Current Member": "현재 회원으로부터",
    "Facebook profile": "Facebook 프로필",
    "Twitter profile": "Twitter 프로필",
    "Instagram profile": "Instagram 프로필",
    "LinkedIn profile": "LinkedIn 프로필",
    "Snapchat profile": "Snapchat 프로필",
    "TikTok profile": "TikTok 프로필",
    "Triller profile": "Triller 프로필",
    "Twitch profile": "Twitch 프로필",
    "Mixcloud profile": "Mixcloud 프로필",
    "Reddit profile": "Reddit 프로필",
    "Next": "다음",
    "PACKAGE TYPE": "패키지 유형",
    "PACKAGE PRICE": "패키지 가격",
    "PACKAGE FEATURES": "패키지 기능",
    "CONFIRM PACKAGE": "패키지 확인",
    "FREE": "무료",
    "Create a Member Account": "멤버 계정 만들기",
    "Account Information": "계정 정보",
    "First name": "이름",
    "Last name": "성",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Alert Email Address": "알림 이메일 주소",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Update Your Details": "상세 정보 업데이트",
    "Postal Code": "우편번호",
    "What city/town do you live in?": "어느 도시/마을에 거주하시나요?",
    "SELECT ANOTHER PACKAGE": "다른 패키지 선택",
    "Thank you for submitting your profile!": "프로필을 제출해 주셔서 감사합니다!",

    "My Dashboard": "내 대시보드",
    "ALL": "전체",
    "RATED": "평가됨",
    "DOWNLOADED": "다운로드됨",
    "COMMENTED": "댓글",
    "PLAYED": "재생됨",

    "My Record Pool": "내 레코드 풀",

    "Please log in to subscribe": "구독하려면 로그인하세요",
    "Invalid plan selection": "잘못된 플랜 선택",
    "Subscription plans are not configured yet. Please contact support.": "구독 플랜이 아직 구성되지 않았습니다. 지원팀에 문의하세요.",
    "Unable to process subscription. Please try again.": "구독을 처리할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
    "Invalid checkout session": "잘못된 결제 세션",
    "Unable to verify subscription. Please contact support.": "구독을 확인할 수 없습니다. 지원팀에 문의하세요.",
    "Subscription checkout was canceled. You can try again anytime.": "구독 결제가 취소되었습니다. 언제든지 다시 시도할 수 있습니다.",
    "Invalid upgrade selection": "잘못된 업그레이드 선택",
    "Unable to upgrade subscription. Please try again.": "구독을 업그레이드할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
    "No active subscription to cancel": "취소할 활성 구독이 없습니다",
    "Subscription canceled. You'll retain access until the end of your billing period.": "구독이 취소되었습니다. 결제 기간이 끝날 때까지 액세스를 유지할 수 있습니다.",
    "Unable to cancel subscription. Please try again.": "구독을 취소할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
    "No subscription to resume": "재개할 구독이 없습니다",
    "Subscription resumed successfully!": "구독이 성공적으로 재개되었습니다!",
    "Unable to resume subscription. Please try again.": "구독을 재개할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
    "Unable to access billing portal. Please try again.": "결제 포털에 액세스할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
    "Welcome to Digiwaxx Free! You can upload 1 song per month.": "Digiwaxx 무료에 오신 것을 환영합니다! 월 1곡 업로드할 수 있습니다.",
    "Unauthorized": "승인되지 않음",
    "You have :count upload(s) remaining this month.": "이번 달 :count개의 업로드가 남았습니다.",
    "You've reached your monthly upload limit. Upgrade your plan for more uploads.": "월간 업로드 한도에 도달했습니다. 더 많은 업로드를 위해 플랜을 업그레이드하세요.",
    "Welcome to the :tier Plan! Your subscription is now active.": ":tier 플랜에 오신 것을 환영합니다! 구독이 활성화되었습니다.",
    "Upgraded to :tier Plan successfully!": ":tier 플랜으로 업그레이드되었습니다!",

    "Test Error Scenarios": "오류 시나리오 테스트",
    "Use these buttons to test various subscription error scenarios and verify translations.": "이 버튼들을 사용하여 다양한 구독 오류 시나리오를 테스트하고 번역을 확인하세요.",
    "Authentication Errors": "인증 오류",
    "Not Logged In": "로그인하지 않음",
    "Validation Errors": "검증 오류",
    "Invalid Plan": "잘못된 플랜",
    "Invalid Tier": "잘못된 티어",
    "Configuration Errors": "구성 오류",
    "Stripe Not Configured": "Stripe 구성되지 않음",
    "Subscription Errors": "구독 오류",
    "No Active Subscription": "활성 구독 없음",
    "No Subscription to Resume": "재개할 구독 없음",
    "Payment Errors": "결제 오류",
    "Payment Failed": "결제 실패",
    "Invalid Session": "잘못된 세션",
    "Success Messages": "성공 메시지",
    "Free Plan Success": "무료 플랜 성공",
    "Upgrade Success": "업그레이드 성공",
    "Cancel Success": "취소 성공",
    "Resume Success": "재개 성공",
    "Error Testing": "오류 테스트",
    "Back to Pricing": "가격으로 돌아가기",

    "Home": "홈",
    "Promote your project": "프로젝트 홍보",
    "Charts": "차트",
    "Digiwaxx Radio": "Digiwaxx Radio",
    "Contact us": "문의하기",
    "MY TRACKS": "내 트랙",
    "Start a Campaign": "캠페인 시작",
    "Tracks": "트랙",
    "Uploaded Track Versions": "업로드된 트랙 버전",
    "Upload Your Music": "음악 업로드",
    "Add article": "기사 추가",
    "Messages": "메시지",
    "My Label Reps": "내 레이블 담당자",
    "My Info": "내 정보",
    "My Digicoins": "내 Digicoins",
    "How to Tag Your Music": "음악 태그 방법"
}
